DON'T TRUST THE MAINSTREAM MEDIA

Donald Trump DENIES Joe Biden is Presidential winner - ‘This is FAR from over!’

Trump NEVER thinks about giving up and he has no plan to accept the result with so many frauds

Trump ALWAYS believes he has WON the election and so do ALL his TRUE SUPPORTERS

If you still support Trump Trump, stay on your ground, hold tight your believes, and SPEAK OUT

We are not alone! Keep fighting!

[速報]Trump各州支持者現況 大部分仍未放棄希望 指控Biden竊國

估計所有州都做了弊。論證拜登作弊的實錘。(班佛定律)

Lamestream Media

stand with righteousness and don't give up so that you won't shame yourselves in the day of vengeance

A lie being broadcasted through out the media and being accepted by several world leaders is STILL a lie!

特朗普可能真係早有準備，每張選票都有個Block chain encrytion code

Push

［突發］一條片解釋點解拜登會贏，但兩院共和黨表現更好

XiNN

小說1984描寫既就係mainstream media被控制既世界
現實開始步向緊。

As much as trump trump supported Hongkong

We want to express our support to him

At this very moment where evil and righteousness have been well separated and presented before our eyes for us to make a decision

backup 主流媒體敵對 trump 嘅報導同行為

#StopTheSteal
#DeadPeopleCantVote
#CountEveryLegalVote
#MillionMAGAMarch
#BoycottLamestreamMedia

市民聲音先係主流

推到呢班MSM破產仆街

[TRUMP] 美國總務署未認證贏家 女州長不接受選舉結果